
# Automatic tests

## Wstęp

Repozytorium dla testów automatycznych.  

## Praca z projektem
#### Wymagania
- python min. 3.6

#### Instalacja

Jednorazowo po stworzeniu projektu należy utworzyć środowisko [Virtualenv](https://www.google.com/search?q=po+co+virtualenv).
Można to zrobić w IDE (np. w PyCharm) lub poleceniem:  
`scripts.bat install-venv`  
Powinien się pojawić folder **venv** 

Przy pierszym uruchomieniu oraz gdy doszła jakaś zmiana w zależnościach:  
`scripts.bat install`



## Projekty/aplikacje
###
Uruchomienie testów:
```

```

## Framework


